有無巴絲知邊度仲有奧米加獸Digimon Reboot賣？

如果有人有砌好既我都收㗎～

砌好+300 人工費OK?

有隻砌完無耐，上好晒色 有無興趣?
留個tg傾

呢隻唔上色好撚柒

好多Aeon都仲有
本身想買，但唔上色好似好7

心口藍色手油加噴返暴龍手橙色就夠做㗎啦
再唔係買閃粉彩透版

d色太膠

有盒未砌透明版有冇興趣？

報下價黎睇下
我想收隻 tg我

之前貓店特價209即刻狗衝左
遲下裝修完就開始砌,噴黑金

六七年前既事了